點解成日見到公屋仔跳樓

點解佢地咁睇唔開/明明有得住都好好

咪就係
有政府養
唔駛交稅
月租千幾蚊
有時間唱k去旅行
又唔駛交學費
有時政府又免租
大廈保養又有政府幫
一層樓咁多單位又可以同鄰居交流
樓下又有街市商場

因為錢能解決大部分問題，
讀唔成書可以去外國升學，或者老豆打本做生意，甚至坐係屋企食老本
有錢又唔愁溝唔到女
有錢人自我形象高，人品幾差都有堆酒肉朋友，在學校在社會都不會受排擠
除非有抑鬱否則跟本唔會自殺

公屋仔缺錢，人生選擇少，經濟壓力大，自殺比例自然高

慘香港社會

屌你老尾
點解係政府養呢？解釋下
唔駛交稅？你腦裝屎阿 ，你唔駛就個個都唔駛？
月租7000 叫幾千
個個時間一樣24小時 人地唱到k去到旅行 你唔得會唔會係你唔識分配時間
學費唔駛交 講俾大家聽下點解唔洗交
免租完 咪又加返租
普通樓保養都可以申請資助
你個層你住曬？定係又聾又啞交流唔到？
附近有唔叫個個啦 好多樓附近都有啦

利申 私人屋宇

講到咁享受你唔去住？

天外有天人外有人，要鬥李嘉誠都唔夠bill gate 鬥
名校都分有錢人玩埋一堆，窮人另一堆，通常互不相干，絲打試下換d朋友玩
Btw 你住太古城都應該好多巴打想識你

住緊

住公屋可以交稅收冇得住公屋
你住過公屋未
未住過就唔好出聲
人生贏家
加完租都平
住公屋一定批學費津貼

家庭背景